IS250 同 Giulietta GTS 比，邊部爽快啲

如果唔係成日壞，真係唔想換

咁Giulietta頭段爽啲

一定係Giulietta
俾錢整果陣一定爽快過is250

Is250唔識壞

係？咁唔換了，

仲有邊架再爽D

幾萬蚊買，半年，我整左萬幾蚊

壞乜